「報料」全新 LG G6 - HKD$13xx

美森 Amazon US 大減價，直送香港，好過買紅米

［洋蔥］ 《致梁義士》

s821 lg
呢個價都比多佢

咁 1300 買邊部好？想聽下你意見

S821仲會煎蛋

呢部機真係用到火
又熱又lag又倒水
更新又慢

無得慳
最平都要買Samsung a50s

畀多1000買G7好過啦

T-mobile就1422 搵到方法unlock都得嘅

又或者點解買lg

減得200幾

電子垃圾50蚊做鬧鐘啦

一定全新？

去執部二手ip7好過啦

seller 係 amazon 官方

seller 唔係 amazon, 有問題會好麻煩

821 U , 不如買 660 CPU 重好

TMO解鎖好煩
唔好推人買

所以我都話有方法先買
有unlock一定係unlock好啲

821真係不了

低能！攞住很伍佰蚊紙你話可以買得乜？真係低智留言！

但五嚿都買唔倒一部小米！

on9 先買LG

14XX都買到A60水貨
唔需要買佢

用過g6 g7
G6 lag到仆晒街 唔好買
五百都唔值